[求賜教］邊到有拉麵好食得過丸京...

係香港試左咁多間拉麵，發現丸京已經無法超越。而家係大阪食緊拉麵，發現都唔係嗰皮，到底仲有冇拉麵可以超越到丸京...求賜教

熊拉麵

打手？